是日靚午餐 薑蓉及蒜蓉焗美國雞扒 配 魔鬼黑椒汁

善

百
定

講下味道先
相當普通

無咩特別。。。

魔鬼黑椒汁同邪惡流心芝士隻抽邊個會贏？

黑椒雞扒飯

打手唔是咁做架wo

個賣相真係

非

同定一齊食百

幾時食E餐G餐

啱啱見到樓豬 好靚仔

隻魔鬼喺邊

定延個篩好湊

C唔c伏

印仔唔試下E餐？

好似唔錯

乜嘢係魔鬼黑椒汁

不知

😇汁，😈汁

😋